{
    "response_code": 0,
    "results": [
       {
          "category": "Conocimiento: Loja",
          "type": "multiple",
          "difficulty": "easy",
          "question": "¿Cuándo es la fundación de Loja?",
          "correct_answer": "8 de diciembre de 1548",
          "incorrect_answers": [
             "18 de diciembre de 1548",
             "8 de septiembre de 1548",
             "18 de septiempre de 1548"
          ]
       },
       {
          "category": "Conocimiento: Loja",
          "type": "multiple",
          "difficulty": "easy",
          "question": "¿Cuál es un cantón de Loja?",
          "correct_answer": "Paltas",
          "incorrect_answers": [
             "Vinces",
             "Yantzaza",
             "El Tambo"
          ]
       },
       {
          "category": "Conocimiento: Loja",
          "type": "multiple",
          "difficulty": "easy",
          "question": "¿Cuál de los cantones no es fronterizo con Perú?",
          "correct_answer": "Quilanga",
          "incorrect_answers": [
             "Espindola",
             "Calvas",
             "Sozoranga"
          ]
       },
       {
          "category": "Conocimiento: Loja",
          "type": "multiple",
          "difficulty": "easy",
          "question": "¿Cuál de los siguientes cantones tiene aereopuerto?",
          "correct_answer": "Catamayo",
          "incorrect_answers": [
             "Loja",
             "Calvas",
             "Zapotillo"
          ]
       },
       {
          "category": "Conocimiento: Loja",
          "type": "multiple",
          "difficulty": "easy",
          "question": "¿En cuál cantón se puede presenciar el 'Florecimiento de los Guayacanes'?",
          "correct_answer": "Zapotillo",
          "incorrect_answers": [
             "Celica",
             "Pindal",
             "Puyango"
          ]
       },
       {
          "category": "Conocimiento: Loja",
          "type": "multiple",
          "difficulty": "easy",
          "question": "¿Qué cantón se ha catalogado como la capital Agrícola, Ganadera y Artesanal del Sur del País?",
          "correct_answer": "Gonzanamá",
          "incorrect_answers": [
             "Espindola",
             "Cariamanga",
             "Sozoranga"
          ]
       },
       {
          "category": "Conocimiento: Loja",
          "type": "multiple",
          "difficulty": "easy",
          "question": "¿Qué cantón es famoso por su producción de naranja, banano, mango, cacao y  en especial el café?",
          "correct_answer": "Chaguarpamba",
          "incorrect_answers": [
             "Celica",
             "Saraguro",
             "Espíndola"
          ]
       },
       {
          "category": "Conocimiento: Loja",
          "type": "multiple",
          "difficulty": "easy",
          "question": "¿De qué cantón tiene como idioma materno el Kichwa?",
          "correct_answer": "Saraguro",
          "incorrect_answers": [
             "Paltas",
             "Pindal",
             "Puyango"
          ]
       },
       {
          "category": "Conocimiento: Loja",
          "type": "multiple",
          "difficulty": "easy",
          "question": "¿Cómo se llama el fundador de Loja?",
          "correct_answer": "Alonso de Mercadillo",
          "incorrect_answers": [
             "Antonio José de Sucre",
             "Eugenio Espejo",
             "Jorge Bailón"
          ]
       },
       {
          "category": "Conocimiento: Loja",
          "type": "multiple",
          "difficulty": "easy",
          "question": "¿Cuál de los siguientes cantones se caracteriza por su producción en arroz?",
          "correct_answer": "Macará",
          "incorrect_answers": [
             "Saraguro",
             "Celica",
             "Pindal"
          ]
       }
    ]
 }